點解黑警碌鳩愈來愈大 連 神同聯合國嘅制裁都唔驚??

點解黑警碌鳩愈來愈大 連 神同聯合國嘅制裁都唔驚??
簡單啦.因當日警佬叫你地耶穌出來又唔出,係中國柝你地啲神嘅寺廟個個又膠縮.所謂 制裁一拖再拖"3年又3年".
喂,咁撚樣 果班鳩佬邊會驚呀~~? XDDDDD

派隊唔係解放軍嘅聯合國部隊鎮住佢地啦

UN垃圾
完全無期望

屌 聯合國 乞衣都唔驚嘿